對唔住 吉野家 我睇錯左你

我對自己曾經開過吉野家打手post感到好羞恥。上次獅子狗個post完左，我同自己講，果然無睇錯呢間咁有良知嘅餐廳但係之後相信大家都知道發生咩事

我真係好唔捨得溫泉玉子牛肉飯，唯有希望有其他地方可以再食過

咁樣講啦，飯食完可以再整過，有啲嘢失去左就攞唔返

去日本食囉

有去啊

日本個生蛋

求人不如求己 自己整

杜汶澤公司同吉野家合興真係相映成趣

我都好中意吉邊
中意牛飯中意三文魚飯

不過唔食唔會死
為啖氣 我願意一世都唔再食吉野家

轉食加藤屋

每次同friend都去食吉邊

支持

唔再食喇

冇得再吉

中國牛肉有毒 不了

有松屋唔食，去食劣食吉野家？

最多咪自己煮

利伸好後悔依排食左幾餐

最多食少餐減肥